地鐵出現狗今年生肖嘅運程

屬狗嘅朋友要小心啲啦

反了反了

有冇猪睇下

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福